葵廣 $10三球雪糕 15年未加價 老闆娘：做街坊生意 唔忍心！

埋黎試雪榚～歡迎試下味呀～

個問題係好唔好食先

好撚正

佢個女26 歲我屌呀 咁撚老 仲留係呢間野 無撚得搞

出報導 > 100%加租

又係Ching 你牙 ，呢次高汁少少

原來個女26歲

但隔離手作$10/4球
仲要手作有靚女𥄫

以為佢18，9歲

4個乒乓球

手作專請靚女嫁喎
雖然有時質素好差

On9 呢狗手作請d女 愈黎愈低汁

馬鞍山果間重要係4個肥婆

做得$10幾球一定係咁嫁啦
都係食多幾隻咪姐

葵廣手作執左啦

咁細球西九仲平啦

搵人日日做fyp囉

手作收左皮啦

伯母我都想痴住你

食感情嫁

體育台

雪糕球唔是波

琴日見到手作冇開門 係咪執左

幾錢q

On9 15年前賣10蚊3球都幾撚貴下

成班連登仔排住隊埋單啦

手作以前有個眼鏡妹 依家唔見左佢

遲下可能接手呢檔野黎做咪直接唔搵工

以為佢個女得十二，三歲

呢檔個囡囡正

合法幼女

$12 5球
成日去都食，唔好加租

榴蓮好好食

個細囡都幾清純
陪阿媽好有孝心

人地一早已畢業
仔就唔知有無啦
不過你地努力D咩都有可能既

佢個乳酪雪糕好正 好煙"un"

好人一生平安

你班仆街去買雪糕定去女

最鍾意乳酪同海鹽

通常都係唔好味

26歲?????

佢老母番禺人

好似食夠十幾球，有得送

成日去幫襯$12/5球
張印仔卡都啱啱cup滿咗張

原來個女都26歲 仲以為細幾年

見過幾次佢係第二層同男朋友拍拖
大家咪再ff自己有機會

每cup滿一行印仔會送一個小球
cup滿成張卡送三個小球

石板街 朱古力 幾好食 唔比大牌子差
反而佢貴嗰啲味多數都係伏

葵廣唯一食得過嘅雪糕

你係BF定邊位?

你都on99 人地一間鋪一個月執10雞又同你講咩
條女出緊4雞糧啊 你又揾幾錢

26

你凍嗎

搵唔到野做又點?
好過留係屋企
人地陪阿媽落手落腳做都唔得?>
連登仔係唔係要搵得錢多先叫成功?

細女有啲似椎名空

真心麻麻好食，我以前多数食手作

9up 我懂

來貨一樣係維記喎
有幾次見住維記落貨
去完果間再去手作

有次諗住買順便昅下女
一見到果幾條女即走

係

所以啲人根本唔識食

屋企有間鋪咪大條道理唔使唔洗搵野做囉
父母幹真係好

未必少過出寫字樓做
唔使睇人面色幾撚好

你依個回覆夠20正評你要貼 唔貼死全家
利申 正評左

唔撚識打字呀屌你老母，打撚埋啲殘體字

貼啦,想睇

係 細細間收cash
你以為佢揾好少 一個月執十幾雞
唔駛報稅 忙就落嚟幫下手
朝早無乜生意瞓晏啲
打風又可以一人睇哂鋪
當3人做一人執4雞
好撚過打工啦

手作一早執柒咗啦

佢個女 你地見過真人未 似30

究竟個女咩樣 真係成班9upper

條片咪有出鏡囉

好有禮貌就真

條女asso畢業
有男朋友 讀civil

明明啲連登仔都係9up, 上面個人咁認真

你係咪講佢大女啊

條女柒到咁都有人j

呢d咪搞手但求打個和囉

連登仔餓起上黎老闆娘都照j啦

成個弱智咁 但我睇第三次條片
係條女眼角同埋肢體語言就睇到事實的真理
條女唔係弱智 係扮純情
知道老母有錢 痴埋老母到
女人？好撚古惑架
你傻佢都未傻

個女好一般货色咋喎

係 好耐無J熟女 夜啲開餐

佢男朋友上年poly畢咗業，唔係讀civil
各位巴打放雪糕妹一馬啦
利申識佢男朋友

連登仔好痴線
j完又一㦸人妻就j雪糕妹
利申j開東門町收銀

葵廣經典小店 想像唔到執粒會點

有次見過佢無剃格肋底毛

12蚊5球好撚抵

個細女真人笑得幾甜

老母都叫痴
咁你番屋企食飯係咪叫痴飲痴食

馬鞍山手作已經出撚哂名
好似話當年馮XX中學有個肥婆成功in到
之後就大把肥婆跟隊

如果有靚女 我日日去食呀屌你老母

手作幾錢個鐘

好似 36 ？

希望手作老闆見到我意見 ，馬鞍山分店放番兩個靚女係到 ，一定大排長龍

可以咁講

得你9沖
學生妹表示姐姐靚過我 自卑
不去買了

我食得貴過學生妹啦 ，佢地加大1蚊都要諗牙

有次我講笑咁同左佢講
佢叫我下次再黎幫襯果陣再睇下佢有無剃

咁樣都叫講笑 你講完真係覺得好笑？

個妹妹而家越來越樣衰

我睇住佢大

明明係
埋黎試下味呀~ 歡~迎~試~雪糕~

呢種講笑唔係講笑話果種講笑

我都係

檔奶西妹比高登仔吹奏完開唔返鋪

邊到

望住佢細女扯咗

你應該屌佢老母出世就咪撚靠老豆老母

介紹比我得唔我 ，禾a0

已經合滿咗兩張

佢同條仔都係青衣i大

有仔 ， 我唔介意做第三者

西九龍前排食
$10 五球喎

都唔知咩貨源 平過雀巢

人地做生意都係求打個和姐

起碼人地有親情，唔似扮出黎
雖然未幫襯過
每次都食又一戟

蓋清人脈好廣

拿, 呢D就真是良心喇, 唔係topick / 新假期 / 100毛個D 濕鳩良心(貴野消費本土意識)既小店

合法JK

樓上條ON9仔扮人男人好開心

埋黎試雪糕啦

中學開始已經幫襯

葵廣既人睇住佢個女大

好似阿女7年前已經出鋪幫手賣緊

以為個女中學生，原來已經26歲

26歲都咁純個樣
深藏不露

我上次去買係個女仔，我叫海鹽，朱古力同曲奇，然後佢筆左曲奇之後同我講海鹽要加錢，我果次都只係想食海鹽味先買，如果要加$5我係唔會幫襯，走又唔好意思，始終佢都筆左朱古力，最後都買左但無加$5要海鹽太貴，之後都無再去。

D港女好能古惑

埋黎試下味吖 歡迎試雪榚～

埋來試下味呀 歡迎試雪糕
葵芳人由細聽到大

有聲

會唔會係

埋嚟試下味呀～歡迎試雪糕~

你地講緊大女定細女？

細細個成日幫襯 而家人大咗都少食雪糕 不過老闆娘既樣貌我仲停留係以前嘅樣 而家真係老左好多

由我初中食到U grad
都仲成日以為佢細女係中學生

仆街而家先發現原來細女咁大
合法

上次去係肥婆黎既

個女似16歲

佢對超薄黑絲正到

咪撚玩啦伍寶

每日好似食藥咁 定時去食...

次次一上最頂搵食，我都知道要同雪糕妹角力
一出扶手電梯已經聽到把勁甜既聲 埋黎試食呀 好多口味呀
清秀既面容 電力無限既眼神 唔出眾但係令人諗起想食雙球既身材 一野收哂樓下賣時裝個班MK妹皮
明明最唔好食最無新意就係呢間 但係次次聽到把聲都會忍唔住望埋去
而佢次次都可以係人群中搵到邊個對住佢行注目禮 灼熱既目光以９秒９速度還擊射過黎不特止
仲要舉高隻手望住我叫我幫襯。。同妳對望個刻我已經知道左呢場仗我已經一敗塗地
要強忍住心底個種興奮又要按捺自己頻臨失控既聲線 去到佢面前
又要扮好有興趣咁 望哂所有口味實際上係為左唔想比阿伯同另一個差妳十萬八千里既麒麟臂招呼我
幫襯呢間雪糕 唔係貪佢10蚊有三球 唔係為左個杯例牌自稱呂宋芒果味但係食完唔知食左咩味落肚既野
係為左去到妳面前凝望妳遠睇驚為天人 近睇都叫女神既臉龐 享受妳同我片刻之間眼神攻防既交流
最後滿足咁離去 縱使葵涌廣場無時無刻都係熙熙攘攘
但係我入呢個商場或者根本就係為左同雪糕妹黎一次有關芒果同雙球既奇幻旅程

留個名 睇下報導完
會過幾耐搞到人地摺左

搵樓豬
唔推到佢收皮都唔收手

只求打個和

係「埋黎試～～～～雪糕～～～ 歡迎～～試味下～～～

D雀巢cheap雪糕想收人幾錢？

葵廣有間仲平份量仲多，但好少人識買
由細住到大
想知再講

十五年前即係2003年賣雪糕十蚊咁好撚貴囉？！

條女好正

阿媽開心啦 好過生個女日浦夜浦比人搞大肚

唔好ff啦人地有男朋友
佢個到d糖雖然貴少少不過好食過樓下好多人個間 成日兩蚊包買黎過口引

有無又一戟個人妻d丁圖